<h1 align="center">Oi 👋, Eu sou Natália Granato</h1>


- 🔭 DevOps and Observability Specialist
- ✍️ Sempre aprendendo sobre Cloud Native, Kubernetes e Observability.
- 📫 Você pode me encontrar nas redes [Links](https://linktr.ee/nataliagranato).
- 📫 Você pode entrar em contato pelo e-mail: **contato@nataliagranato.xyz**
- 📄 Conheça as minhas experiências [linkedin](https://www.linkedin.com/in/nataliagranato).

### Certificações
<!-- CERTS-REPO-LIST:START -->
- [AWS Certified Cloud Practitioner](https://www.credly.com/badges/b9ff7e86-3786-407e-b94a-b9b6172fde24/linked_in_profile) at AWS.
- [FinOps Certified Practitioner](https://www.credly.com/badges/965a8aa3-12fe-40b3-9ea6-173547c4a1b6/linked_in_profile) at The Linux Foudation.
- [Developing a Google SRE Culture](https://www.cloudskillsboost.google/public_profiles/df64d4ba-83ef-43d1-b240-214ab4ab0f84/badges/4912258?utm_medium=social&utm_source=linkedin&utm_campaign=ql-social-share) at Google.
- [Oracle Cloud Infrastructure Foundations Associate](https://catalog-education.oracle.com/pls/certview/sharebadge?id=D2B882F1252D87C1E4A292491BB0FC22F4E96C9E83DC943C01685EF80628332B) at Oracle.
- [Introduction to GitOps](https://openprofile.dev/profile/natalia.granato) at The Linux Foudation.
- [Inclusive Speaker Orientation](https://www.credly.com/badges/d8ad453c-f039-4ddf-8585-6e61154d6953/) at The Linux Foudation.
- [Rancher Basics](https://www.rancher.academy/certificates/ap2kaqy1uh) at Rancher.
- [Pratical Observability](https://academy.o11y.io/certificates/gtawleeb4d) at o11y.
- [Container Expert](https://www.credential.net/6d1f3f72-aaad-4534-88a9-d1e2196f5877#gs.640czt) at LINUXtips.
- [Uncomplicating Terraform](https://www.credential.net/9d1ab436-b4b3-4a89-87cc-df4f34de7d12#gs.640u6k) at LINUXtips.
- [Uncomplicating DevOps](https://www.credential.net/3d557330-2717-40ef-815e-7f4aae6a1a07#gs.640uq5) at LINUXtips.

<!-- CERTS-REPO-LIST::END -->

### Palestras
<!-- PALES-REPO-LIST:START -->
- [EKS em foco: assessement e boas práticas em Kubernetes](https://www.awswomencommunitybrasil.com/trilha-int-avan.html) at AWSome Women Community Summit Brasil 2024.
- [Assessement e Boas Práticas em Kubernetes](https://pt.slideshare.net/slideshow/assessement-boas-praticas-em-kubernetespdf/267649197) at Tech Hub Conf 2024.
- [K8sGPT - Superpoderes na Administração Kubernetes](https://pt.slideshare.net/slideshow/k8sgpt-superpoderes-na-administrao-kubernetespptx-1387/267402712) at Jack Experts.
- Diversidade e Inclusão nos e-sports at Programaria Summit.
<!-- PALES-REPO-LIST::END -->


### Projetos
<!-- PROJETOS-REPO-LIST:START -->
- [Kubesec](https://github.com/Tech-Preta/kubesec): O projeto Kubesec é uma solução abrangente para análise e relatórios de segurança em clusters Kubernetes.
- [Kubeshell](https://github.com/Tech-Preta/kubeshell): O projeto Kubeshell é uma coleção de scripts úteis e ferramentas de linha de comando para ajudar administradores de clusters Kubernetes.
- [Kyverno policies](https://github.com/Tech-Preta/kyverno-policies): Este repositório contém políticas (policies) para o Kyverno.
- [Helm charts](https://github.com/Tech-Preta/charts): Este repositório contém uma coleção de Helm Charts criados ou com contribuições de Natalia Granato para diferentes aplicações.
- [Packer base](https://github.com/Tech-Preta/packer_base): Uma base para a criação de imagens utilizando Packer, com provisionamento feito através de playbooks do Ansible.

<!-- PROJETOS-REPO-LIST::END -->

### Colaboro com os seguintes projetos Open Source:
<!-- OPEN-REPO-LIST:START -->
- [MaaS - Monitoring as a Service](https://github.com/JackExperts/helm-charts/tree/main/charts/maas/0.3.0): deploy automatizado do timescaleDB, Zabbix, Grafana, Rundeck e configuração do Letsencrypt.
- [Rundeck Metrics Exporter](https://github.com/phsmith/rundeck_exporter): exportas as métricas do Rundeck para o Prometheus.
- [Helm Chart OCS Inventory for Kubernetes](https://github.com/OCSInventory-NG/helm-charts): é uma solução de gerenciamento e implantação de ativos, agora no Kubernetes.

<!-- OPEN-REPO-LIST:END -->


<h3 align="left">Connect with me:</h3>
<p align="left">
<a href="https://dev.to/nataliagranato" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/devto.svg" alt="nataliagranato" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://twitter.com/granatowp" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/twitter.svg" alt="granatowp" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://linkedin.com/in/nataliagranato" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/linked-in-alt.svg" alt="nataliagranato" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://instagram.com/granatowp" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/instagram.svg" alt="granatowp" height="30" width="40" /></a>
</p>

# 💻 Languages and Tools:
![Shell Script](https://img.shields.io/badge/shell_script-%23121011.svg?style=for-the-badge&logo=gnu-bash&logoColor=white) ![AWS](https://img.shields.io/badge/AWS-%23FF9900.svg?style=for-the-badge&logo=amazon-aws&logoColor=white) ![Oracle](https://img.shields.io/badge/Oracle-F80000?style=for-the-badge&logo=oracle&logoColor=white) ![LINUX](https://img.shields.io/badge/Linux-FCC624?style=for-the-badge&logo=linux&logoColor=black) ![Kubernetes](https://img.shields.io/badge/kubernetes-%23326ce5.svg?style=for-the-badge&logo=kubernetes&logoColor=white) ![Docker](https://img.shields.io/badge/docker-%230db7ed.svg?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white) ![Terraform](https://img.shields.io/badge/terraform-%235835CC.svg?style=for-the-badge&logo=terraform&logoColor=white) ![Rancher](https://img.shields.io/badge/rancher-%230075A8.svg?style=for-the-badge&logo=rancher&logoColor=white) ![Git](https://img.shields.io/badge/git-%23F05033.svg?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white) ![GitLab CI](https://img.shields.io/badge/gitlab%20ci-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white) ![Wiki.js](https://img.shields.io/badge/wiki.js-%231976D2.svg?style=for-the-badge&logo=wikidotjs&logoColor=white) ![Packer](https://img.shields.io/badge/packer-%23E7EEF0.svg?style=for-the-badge&logo=packer&logoColor=%2302A8EF) ![Prometheus](https://img.shields.io/badge/Prometheus-E6522C?style=for-the-badge&logo=Prometheus&logoColor=white) ![Trello](https://img.shields.io/badge/Trello-%23026AA7.svg?style=for-the-badge&logo=Trello&logoColor=white) ![Grafana](https://img.shields.io/badge/grafana-%23F46800.svg?style=for-the-badge&logo=grafana&logoColor=white) ![Nginx](https://img.shields.io/badge/nginx-%23009639.svg?style=for-the-badge&logo=nginx&logoColor=white) ![Debian](https://img.shields.io/badge/Debian-D70A53?style=for-the-badge&logo=debian&logoColor=white) ![YAML](https://img.shields.io/badge/yaml-%23ffffff.svg?style=for-the-badge&logo=yaml&logoColor=151515) ![Python](https://img.shields.io/badge/python-3670A0?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=ffdd54) ![GraphQL](https://img.shields.io/badge/-GraphQL-E10098?style=for-the-badge&logo=graphql&logoColor=white) ![IntelliJ IDEA](https://img.shields.io/badge/IntelliJIDEA-000000.svg?style=for-the-badge&logo=intellij-idea&logoColor=white) ![OVH](https://img.shields.io/badge/ovh-%23123F6D.svg?style=for-the-badge&logo=ovh&logoColor=#123F6D) 


<h2>Support me:</h2>

  [![BuyMeACoffee](https://img.shields.io/badge/Buy%20Me%20a%20Coffee-ffdd00?style=for-the-badge&logo=buy-me-a-coffee&logoColor=black)](https://buymeacoffee.com/nataliagranato) [![Ko-Fi](https://img.shields.io/badge/Ko--fi-F16061?style=for-the-badge&logo=ko-fi&logoColor=white)](https://ko-fi.com/nataliagranato) 
